(Cajon撚)跪求Cajon 牌子 舖頭推介

想問問巴絲們有冇木箱鼓牌子 同 舖頭推介
筆直三千至四千
想拎出去Busking Thanks

雖然我唔識樂器

不過busking加油

Thxx ching

Btw 推

再推

Pushhhhh

Stand Cajon，店主幾好人。
你個budget買到佢地最靚果款cajon，啲聲真心好聽

Okkk Thx 手足
睇睇先

btw 有無手足聽過DG Cajon
依個價位買唔買到靚聲啲嘅

推

stand cajon
好打好聽

睇嚟Ching們都推介Stand Cajon

再推推先 睇吓其他手足有無其他推介

其實我一直想知
點解好地地有鼓唔打要打個箱

起左你底巴打讀poly?
Poly好似有幾個soc玩哩d
可以搵佢地d人買

方便囉
同埋易d上手+冇drum set咁嘈

咦係wor 問問佢地先
Thx 巴打

真係方便好多
同埋無理由成套drum set拎出街busking

stand 850 2800果個幾抵玩
但係好重，bass 好bass，又可以做到唔同聲
好似話呢款好耐都未加價，唔知加左未？
大牌子就通利s字頭果隻幾好聲，但都貴4千幾蚊

$2800

想搵個bass音重d嘅cajon